Josh Brolin以後會被稱呼為Thanos還是Cable？

Wfc

Josh Brolin

灰堡
畸驢

飛堡

Diane Lane前夫

Oldboy

Thable